\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}

		\section*{Dnevnik sastajanja}

		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak

			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 8. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: P.Benjak, L.Bučar, H.Hemen, M.Kuzmić, M.Elez, J.Prpić, S.Šćekić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  odabir tehnologija i alata
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 10. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: P.Benjak, L.Bučar, H.Hemen, M.Kuzmić, M.Elez, J.Prpić, S.Šćekić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  podjela rada
					\item  shvaćanje projekta
					\item tehničke pojedinosti
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 13. listopada 2021
				\item Prisustvovali: P.Benjak, L.Bučar, H.Hemen, M.Kuzmić, M.Elez, J.Prpić, S.Šćekić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  sastavljanje modela za bazu
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 14. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: P.Benjak, L.Bučar, H.Hemen, M.Kuzmić, M.Elez, J.Prpić, S.Šćekić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  zajedničko ponavljanje te utvrđivanje znanja u razvojnom okviru Spring Boot
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 18. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: H.Hemen, L.Bučar
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  nadogradnja modela za bazu podataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 20. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: P.Benjak M.Elez
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  određivanje aktora
					\item  određivanje obrazaca uporabe
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 20. listopada 2021.
				\item Prisustvovali:  M.Kuzmić, J.Prpić, S.Šćekić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  podjela rada
					\item  uspostavljanje rada JWT Bearer Tokena
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 23. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: P.Benjak, L.Bučar, H.Hemen, M.Kuzmić, M.Elez, J.Prpić, S.Šćekić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item   dogovor oko načina komunikacije između članova zaduženih za izradu poslužiteljske te pregledničke strane
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 31. listopada 2021.
				\item Prisustvovali:  P.Benjak, L.Bučar, H.Hemen, M.Kuzmić, M.Elez, J.Prpić, S.Šćekić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  podjela rada
					\item  pojašnjenje nedoumica u vezi zadataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 7. studeni 2021.
				\item Prisustvovali: P.Benjak, L.Bučar, H.Hemen, M.Kuzmić, M.Elez, J.Prpić, S.Šćekić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  posljednja podjela rada vezana uz alfa inačicu
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 13. studeni 2021.
				\item Prisustvovali:  P.Benjak, M.Kuzmić, M.Elez, J.Prpić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  puštanje aplikacije u pogon
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 8. prosinac 2021.
				\item Prisustvovali:  P.Benjak, M.Elez, S.Šćekić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item dogovor oko arhitekture pregledničke strane
					\item razjašnjenje zadataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 7. siječanj 2022.
				\item Prisustvovali:  P.Benjak, L.Bučar, H.Hemen, M.Kuzmić, M.Elez, J.Prpić, S.Šćekić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item posljednji dogovori vezani uz završetak funkcionalnosti aplikacije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			%

		\end{packed_enum}

		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}

			\begin{longtable}[c]{l|l|l|l|l|l|l|l|}
				\cline{2-8}
				& \rotatebox{90}{\textbf{Petar Benjak}} & \rotatebox{90}{\textbf{Lovro Bučar}} & \rotatebox{90}{\textbf{Mateo Elez}} & \rotatebox{90}{\textbf{Hrvoje Hemen}} & \rotatebox{90}{\textbf{Marko Kuzmić}} & \rotatebox{90}{\textbf{Josip Prpić}} & \rotatebox{90}{\textbf{Sven Šćekić}}\\ \hline
				\endfirsthead
				%
				\endhead
				%
				\multicolumn{1}{|l|}{Upravljanje projektom}            &                    22 &                      &                     &                       &                       &                      &                       \\ \hline
				\multicolumn{1}{|l|}{Opis projektnog zadatka}          &                       &                      &                     &                     1 &                       &                      &  4                     \\ \hline
				\multicolumn{1}{|l|}{Funkcionalni zahtjevi}            &                     1 &                    1 &                   1 &                     2 &       1               &         1            &  1                     \\ \hline
				\multicolumn{1}{|l|}{Opis pojedinih obrazaca}          &                     3 &                      &                   3 &                       &                       &                      &                       \\ \hline
				\multicolumn{1}{|l|}{Dijagram obrazaca}                &                     3 &                      &                   4 &                       &                       &                      &                       \\ \hline
				\multicolumn{1}{|l|}{Opis ostalih zahtjeva}            &                       &                      &                   3 &                       &                       &                      &                       \\ \hline
				\multicolumn{1}{|l|}{Arhitektura i dizajn sustava}     &                     2 &                    2 &                   2 &                     2 &     2                 &       2              &    2                   \\ \hline
				\multicolumn{1}{|l|}{Baza podataka}                    &                       &                    7 &                     &                     6 &         6             &                      &                       \\ \hline
				\multicolumn{1}{|l|}{Dijagram razreda}                 &                       &                      &                     &                     3 &                       &                      &                       \\ \hline
				\multicolumn{1}{|l|}{Dijagram stanja}                  &                       &                    3 &                     &                       &                       &                      &                       \\ \hline
				\multicolumn{1}{|l|}{Dijagram aktivnosti}              &                       &                      &                     &                     2 &                       &                      &                       \\ \hline
				\multicolumn{1}{|l|}{Dijagram komponenti}              &                     2 &                      &                     &                       &          5            &                      &                       \\ \hline
				\multicolumn{1}{|l|}{Korištene tehnologije i alati}    &                     2 &                      &                     &                       &          2            &                      &                       \\ \hline
				\multicolumn{1}{|l|}{Ispitivanje programskog rješenja} &                       &                      &                     &                       &           4           &                      &                       \\ \hline
				\multicolumn{1}{|l|}{Dijagram razmještaja}             &                       &                      &                     &                       &            3          &                      &   2                   \\ \hline
				\multicolumn{1}{|l|}{Upute za puštanje u pogon}        &                       &                      &  2                   &                       &                       &    3                 &                       \\ \hline
				\multicolumn{1}{|l|}{Dnevnik sastajanja}               &                     2 &                      &                     &                       &                       &                      &                       \\ \hline
				\multicolumn{1}{|l|}{Zaključak i budući rad}           &                       &                      &     2                &                       &                       &     2                & 1                  \\ \hline
				\multicolumn{1}{|l|}{Popis literature}                 &                     1 &                      &                     &                       &                       &                      &                       \\ \hline
				\multicolumn{1}{|l|}{Izrada baze podataka}             &                     2 &                    2 &                   2 &                     3 &     2                 &     2                &        2               \\ \hline
				\multicolumn{1}{|l|}{Razvoj pregledničke strane}       &                    25 &                      &                 22    &                       &                       &                      &  10                     \\ \hline
				\multicolumn{1}{|l|}{Razvoj poslužiteljske strane}     &                     4 &                   22 &                     &                    20 &       17              &     15               &  13                    \\ \hline
				\multicolumn{1}{|l|}{Puštanje aplikacije u pogon}      &                     5 &                    4 &                   3 &                     4 &      15               &      2               &  3                     \\ \hline
				\multicolumn{1}{|l|}{Testiranje programske potpore}    &                       &                    1 &                    3 &                     2 &           5           &      2               &                       \\ \hline
			\end{longtable}


		\eject

		\section*{Dijagrami pregleda promjena}

		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\textwidth]{dijagram_pregleda_promjena_1}
			\centering
			\caption{Ukupan dijagram pregleda promjena}
			\label{fig:dijagram_pregleda_promjena_ukupno}
		\end{figure}

		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\textwidth]{dijagram_pregleda_promjena_2}
			\centering
			\caption{Dijagram pregleda promjena - Petar Benjak}
			\label{fig:dijagram_pregleda_promjena_Petar_Benjak}
		\end{figure}

		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\textwidth]{dijagram_pregleda_promjena_3}
			\centering
			\caption{Dijagram pregleda promjena - Marko Kuzmić}
			\label{fig:dijagram_pregleda_promjena_Marko_Kuzmić}
		\end{figure}

		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\textwidth]{dijagram_pregleda_promjena_4}
			\centering
			\caption{Dijagram pregleda promjena - Mateo Elez}
			\label{fig:dijagram_pregleda_promjena_Mateo_Elez}
		\end{figure}

		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\textwidth]{dijagram_pregleda_promjena_5}
			\centering
			\caption{Dijagram pregleda promjena - Josip Prpić}
			\label{fig:dijagram_pregleda_promjena_Josip_Prpić}
		\end{figure}

		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\textwidth]{dijagram_pregleda_promjena_6}
			\centering
			\caption{Dijagram pregleda promjena - Hrvoje Hemen}
			\label{fig:dijagram_pregleda_promjena_Hrvoje_Hemen}
		\end{figure}

		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\textwidth]{dijagram_pregleda_promjena_7}
			\centering
			\caption{Dijagram pregleda promjena - Lovro Bučar}
			\label{fig:dijagram_pregleda_promjena_Lovro_Bučar}
		\end{figure}

		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\textwidth]{dijagram_pregleda_promjena_8}
			\centering
			\caption{Dijagram pregleda promjena - Sven Šćekić}
			\label{fig:dijagram_pregleda_promjena_Sven_Šćekić}
		\end{figure}


